關於20/21號實際行動討論區

Push

push

唔好淨係諗21號
今日先18，呢幾日有好多野可以預備

<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>

有冇乜呢幾日可以做住先

最基本
文宣方面繼續選民、分化藍絲、起黑警底、長輩圖
其次宣傳返21可能需要既gear、戰略
隔太耐已經唔記得曬
出去既繼續騷擾黑警，令佢地守都守得唔安落
同埋宣傳定23既行動
乜都好星期日無可能唔做野

民意戰？

幫各區政府部門用洗潔精洗地
記得要用水洗 唔係既話地下會好滑 小心職員返工會仆街

記得之前要公開講

拿 而家係政府唔回應要求, 先幫佢洗地
如果政府唔叫停返工 就係由得你地仆街